中聯辦：香港教育亂象觸目驚心 須加強國安教育

中聯辦發言人表示，近日有激進團體，針對港區國安法在學校煽動聯署和罷課，中聯辦支持特區政府表達堅決反對的立場，以及採取有效措施，維護校園安全和穩定。

發言人批評，近年有政治團體和別有用心的政治勢力，千方百計將政治帶入校園，令學校正常教學秩序受到極大衝擊，香港教育呈現觸目驚心的亂象，嚴重影響青少年健康成長，質疑有中小學課程設計和教學，忽略對學生全面的歷史知識和正確歷史觀教育，又指有教師背離師德與職業操守，在課堂散播極端言論，甚至慫恿帶領學生參與違法暴力活動等，認為必須引起全社會高度重視。

發言人指，社會各界和教育工作者，要建立年輕人對一國兩制的價值認同，以及國家和民族認同等；中央政府堅定支持特區政府，行使教育管治權，加強《憲法》和《基本法》教育，以及國家安全教育等，希望各界與特區政府一同痛定思痛、正本清源，引導學生明是非、行正路、守法治，為下一代營造健康成長環境。

一定要教老毛名言

凡鎮壓學生的人都沒有好下場

仲有老毛推動湖南獨立既史實

遲下透啖氣食個包都話你別有用心

毛澤東：革命即暴動，轟轟烈烈暴烈既行動

港澳辦支聯辦一齊幫手加速

觸你老母

我見到支聯辦不停講廢話都感到觸目驚心
幾時收嗲？